集思廣益，對抗拖延症！

拖延症害死人 成日拖到deadline前先爆，爆多幾次命都無

每人放低啲方法，互相參考下，滅絕拖延症！

如果溫習期間要留係屋企，就去自修室逼自己！廢事拖

教飛航模式/開機，令自己無咁分心，專心做野，唔再拖！

接受佢

吸引少啲糖份，飲多啲茶！個人清醒啲！

（有研究指吸收糖份多會導致專注力下降⋯⋯咩ADH咩病個個）

比佢住左係我腦到十幾年啦！由小學呈分試⋯中學考試⋯咩都拖
係時候同佢講再見，等自己改變下

好!聽日開始!

問題你係聰唔聰明?
係唔係永遠都會係deadline前完成?
有冇試過失敗?

得閒先

諗起趕project assignment exam,真係通頂成晚無訓，第二日頭暈，心跳勁大力，真係唔想再虐待自己了

唔可以再講呢句
「得閒先，一陣先，聽日先」
「會做架啦」
「抖陣先，玩陣先」

不要空想，要實行
諗完要做
諗完要做
諗完要做

要即刻做
要即刻做
要即刻做

尤其係瞓覺，成日咁夜瞓。
唔得啦
瞓覺了。

呢個真 上堂嗰陣唸住早一個禮拜搞掂份assignment佢 結果次次都最尾一日先做

Umm..只可以話我好彩，暫時都未試過 因為次次都係燃燒生命力去趕進度

我黎緊星期日要交paper，諗住前日做，今日都只係打左個cover page

Together We Overcome!!!
Say Goodbye to Procrastination!

到最後下個星期六先寫正文

聽日留學校搞掂佢
星期六有Final，會死

聽日嘅你：聽日先啦

過左12點，係今日，今日！！

算啦

啊，同埋我發現我背野都算快，而且唔會 唔記得好多，背左100，起碼記到90%
可能係procrastinor學到嘅技能

Be positive
You can make it!

上少啲連登